大馬政局已經啟示左泛民/極端和理非只會失敗

安華前日覲見國家元首
話自己已經有過半數議員支持
要求組成新政府
元首本身打算接見各黨派確認
之後又假借疫情擱置所有會面
仲未計佢之前疑似扮病入醫院唔見客
根本就係到拉布拖延
但係大馬 任何人都唔可以批評元首
一批評就坐監
所以只有期盼元首陛下皇恩浩蕩

同香港一撚樣
都係有個至高無上既帝王長期壓迫+同你做戲
但人地既「泛民」已經有過半數（「35+」）
但元首唔鍾意就可以唔比你做
你只可以不斷幫元首含撚
希望含到有一日佢會比少少著數自己
所以香港班泛民點解覺得有35+，甚至特首選委會過半就會成功？？
佢唔鍾意就可以唔比你做！

又獨醒PO

錦鯉有咩高見？

安華比黑警開file調查 要去狗屋落口供
純粹因爲有百幾友報案話佢涉嫌呃國家元首自己有超過120議員支持
黑警仲要佢交出120議員full list
唔講以為係巫統黨衛軍黎

他日香港有35+
d藍屍都可以日日玩報警查鳩你
有咩唔公開/未公開既文件就報警令黑警迫你交出 再借藍屍grp公開

所以話販民阻膠垃撚圾，醒未呀泛民fans？
今時今日再講個笑話：會議戰線 - 睇吓班泛民守到啲咩？連會議主席都爭唔贏

大馬政治問題既根源係王室干政，同香港一樣（習帝干政）